唔知身體咩事 成日都好唔舒服

經常都會心悸 心口成日好唔舒服 搞到做咩都好攰冇心機
腸胃成日好差
好易攰 眼瞓
有時會失眠

有無恆常運動

我都係咁

日日都好攰
唔知做乜鳩，

之前有 而家少

做返半年運動 每星期三日以上 每次半個鐘以上 心跳做返最大心跳60%以上

仲有問題先再叫春

精神病

放下假休息下先

Sem break了

試下去下旅行遊蕩下
唔使貴，去台灣hea一星期，睇下點

窮到pk 冇錢去

壓力大，放鬆放鬆放鬆

腸胃差，試吓睇中醫搞掂佢，個人會精神返

有冇食魚生？可能有寄生蟲

均衡飲食 恆常運動 作息定時
做齊唔得再開POST

睇過

有冇去東南亞地區